丙朗明明上季逐樣都唔係最top 憑咩話佢值得攞金球獎

講獎盃，俾華拉尼
講入波助攻，俾美斯
你話佢有歐聯神射，美斯有歐洲神射
你話佢有歐聯carry皇馬，基沙文世界杯carry法國助攻助守，仲搭多個霸氣盃仔
你話講eyecatching，沙拿上季俾人講足全年，仲有包皮冒起
講神奇，modric carry 自己國家入決賽，沙拿carry利物浦入決賽
而且講carry皇馬，好多人上季覺得modric都有份carry
仲要c朗柒撚咗半季，憑咩俾佢？

講寫手打手人數，佢最top

而家咪冇比金球獎佢囉，有乜問題？

有人形蜈蚣

樓豬😂😂

基沙文同modric就唔好拎出來講，佢兩個幾時carry過？

雞姦top

關你撚事咩屌你臭小偷

仲有一隻
沙基利23._.